Poly Poly Poly

重點去返救poly
唔好比蒙面法搶focus